輸錢點樣調適心態？

大大注轟落下場追返
贏錢就自然調整返好個心態

輸左咩盤呀巴打